同時間有兩條女追我 想問點揀好？

兩個都係姐姐樣

一個矮過我 細細粒粒咁 瘦底 幾可愛 個樣都靚嘅 性格好活潑多嘢講 好善談 同佢一齊相處係幾開心 不過份人感覺有啲單純容易呃 怕容易戴帽

另外一個就高過我 瘦底 樣成熟 姐姐feel 完全係我杯茶 可惜就係高過我 不過我都唔係咁介意其實 性格就比上面嗰個文靜同奇怪 斯文類型 唔多嘢講嘅 同佢相處有種細水長流嘅感覺 係溫馨同幸福嘅感覺 無乜缺點 係份人比較難捉摸 成日自相矛盾 做啲嘢似係又唔似係咁 不過佢做啲嘢似似地收兵🤔但係佢性格又唔多似

好煩惱有無人試過？想問下揀邊個會好啲？

利申 兩個都唔鍾意 所以兩個都唔會揀

自己都有答案 開po把撚

唔鍾意咁揀乜嘢

我都無話揀嚟做咩

想屌閪姐 一個輪住一個咪得

揀淨個個俾我得唔得

第一個係男仔心目中就活潑可愛係女人心目中就係發姣
第二個唔會比帽你帶 認識長左再諗啦好唔好女仔囉

最緊要記住一句女人好撚蠱惑㗎

小學雞咁 不如讀好啲書先？

Sp揀乜撚野
佢濟咪上
重點係佢肯 死毒撚廿幾歲人都咁撚多幻想

可摸耳送一個俾我

可以比我

揀我

3人行

你係咪需要一粒紅色藥丸

邊度小學雞

你幾高先 第二條女175 up?

幻你老母 你條毒撚無唔代表人地唔會遇到

想要邊個

即係咩

第二條女170up under176

姐姐樣係點

Matrix 都未睇過?

你170?

你個利申即係點

1 3 5就A
2 4 6就B
禮拜日休息
完

睇過講呢樣

成熟韻味
btw我係咪認錯人 好似成日見到你🤔
你係咪之前講過依家變咗會追我post嗰位絲打

無

估下

師兄你又啱姐姐樣？

上面一個讚相處幾開心 一個讚溫馨 幸福

咁點解會唔鍾意呢
唔鍾意又點會又開心又溫馨又幸福呢?

我都唔知其實我傾向第二個多啲 細水長流適合我

樣係姐姐 年齡係唔係姐姐?

想問樓主具備d咩特質可以同時比兩條女追

上面果個做sp 下面做女友

成日自相矛盾 做啲嘢似係又唔似係咁
即係咩

兩個要哂囉...心理都可以平衡返...
不過正如你講...兩個你都唔會諗...或者事實係唔洗諗

yes

靚靚地仔咁唯一身高致命傷

壓力太大9up下 sor

即係例如啲女口講曖昧嘢 行為細節上表達到好似係以收兵為目的類似呢啲？應該

其實係唔係因為年齡所以你先覺得係姐姐樣

事實係難得有一次要諗 平時都係一追就得

如果佢係細過你
你仲會唔會用"姐姐樣"呢個term黎形容佢

唔係 真係姐姐樣 唔係𡃁妹樣嚟 所以我好鍾意

會 佢個樣生到成個姐姐咁好難會唔用姐姐樣嚟形容 唔關年紀事
兩個都細過我

咁你上面答咩yes

你未有答案，2個都唔揀。

睇錯你個問題

跑上去追？？
真帥有貨要追嘅咩？諗都唔洗諗啦...得推同唔推嘅姐...早啲瞓啦渠頭